The Blue Party :【回應大專學界聲明】英國貢獻香港良多

針對大專學界聲明，The Blue Party 認為有幾點需要修改，並肯定英方對香港的貢獻。

EP. 2 Discuss on Declaration of Students' Union of Higher Institutions/ 回應大專學界聲明

Filmed in Belfast/ 攝於貝城

The Blue Party 相信，文化乃一地之魂、歷史乃一地之根、合二者可正視聽、締自由之本。惟今有見教育政策忽視、故吾社望盡所能以發掘本土文化、重塑歷史真相、以所集所學所識傳掦我埠。吾社雖以文史研究為本、亦涉獵社會事務、以實踐理念。

The Blue Party 將不定期舉辦展覽、講座及導賞團等活動、敬請留意本 page 更新。

The blue party 係民族黨d fd?

唔知，但風格有啲似香港獨立黨

都係比較低調